他说，他受够了分包商的耸耸肩和躲躲闪闪，于是开始在别处找工作。 工资盗窃在低级别工人中很常见，官员们开始注意到这一点 
 当索恩伯格追问她到底在表格上写了什么时，她得到了一个耸肩的表情符号。 有些人为了接种疫苗而撒谎，这是在测试他们的友谊|Ashley Fetters | 2021年3月25日|华盛顿邮报 
 面对罗斯的拒绝，劳工部的回应几乎是耸耸肩。 一个零工经济的先驱所要做的就是“礼貌地表示不同意”，这违反了联邦法律，然后劳工部就离开了|，作者:肯·阿姆斯特朗、贾斯汀·埃利奥特和阿里安娜·托宾 
 他抬起头，挥了挥手，耸了耸肩，好像在说:“我不知道。 93岁的播音员查理·布罗特曼刚刚参加了他的第16届就职典礼。 这就是为什么他仍然很荣幸做这份工作|Melissa August | 2021年1月20日|时间 
 “他们最好都不要和我说话，”这位活动人士耸耸肩说，但可以看到屏幕上涌出了眼泪。 一部关于贾马尔·哈苏吉的新电影揭示了一个protégé谁还活着，并受到攻击|史蒂文·泽奇克| 2021年1月12日|华盛顿邮报 
 “以前和我一起比赛的女孩只会把裤子拉到脚踝处，然后挂在后面，”拉尔菲说，我耸耸肩。 帆船最大比赛内幕|Lizzie Crocker | 2014年10月11日|DAILY BEAST 
 梅森在生活中漫步，自由地享受小时刻，摆脱大时刻，就像他的父亲在他之前所做的那样。 黑色的“少年时代”总是黑人优先，男孩后|Teo Bugbee | 2014年8月30日|DAILY BEAST 
 在我自己的朋友身边，有人会以耸耸肩和一种令我困惑的话语结束一段对话:“憎恨者会憎恨。” 为什么我们应该恨“仇恨者会恨”蒂姆·提曼| 2014年8月25日|每日野兽 
 当然，这就是为什么一些针对黑人共和党人的攻击会让人耸耸肩的核心原因。 对黑人共和党人的秘密战争Keli Goff | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 然而，相对于大量的关注、震惊和批评，我只能耸耸肩，请求冷静下来。 互联网上最新的对Mamading珍珠的恐慌是疯狂的|Emily Shire | 2014年7月4日|DAILY BEAST 
 接着，他朝地上啐了一口唾沫，夸张地耸了耸肩，回到屋里。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他拍了拍圆顶礼帽，又惊奇地四下看了一眼，耸耸肩说:“不寻常!” 第一次玩|。 a·米尔恩 
 “我们等着瞧吧，”休爵士耸了耸肩，回答道，这时对方大步走出了房间。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 去找你的比德莱克先生，看他耸肩大笑，然后看着你的表兄——你的表兄! 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 “我的想法一点也没有改变，”她耸耸肩说，格温站起来朝她走来。 祖先|格特鲁德阿瑟顿